（食懵咗？）歐盟譴責特朗普暫停撥款資助世衛

歐盟譴責特朗普暫停撥款資助世衛 德國：卸責無濟於事

歐盟譴責美國總統特朗普暫停撥款資助世界衛生組織的決定，認為並不合理。德國外交部長亦說，推卸責任無濟於事。新型冠狀病毒沒有國界。他強調，各國必須緊密合作，最好的投資之一是加強支持世衛，特別是支持組織開發和測試疫苗。在北京，外交部發言人趙立堅表示，美方的決定削弱世衛的能力，損害國際抗疫合作，受影響的是包括美國在內的世界各國，特別是能力脆弱的國家，敦促美方切實履行自身職責與義務，支持世衛領導國際抗疫。聯合國秘書長古特雷斯認為，現在是團結對抗疫情的時候，未是時候減少世衛的資源。

2020-04-15 18:54:05 (1)

On99

左膠不意外

死攬WHO先係想卸膊 乜都旨意WHO

又係喎
死幾多人都話係跟足世衛

都真係幾意外

侵次次都退國際組織都鬧架啦

巴黎協議翻版

其實世衛除左協助中共散佈武漢肺炎外，仲做過d 乜

呢一代既歐洲佬都係垃圾

歐盟夾錢捐埋美國個份囉

WHO 唔係有中共介入隱瞞 誤導

歐盟發表聲明係咩料？

maybe 人民係政權下都係抵死

上Twitter 鬧爆佢哋.....

歐洲係咪二戰經歷過極右， 依家都係寧左勿右？

痴線架

講真唔算啦
呢啲國際機構次次都係慢人十拍
你當班友係一班活係象牙塔既撚樣
做乜都要文件開廿次會幾十個電郵
任何decision都要思前想後怕得罪人
結果就係成日拖拖拉拉

利申： 聯合國機構做過煙腸

死咁多人都唔醒

死返去微博啦支那賤畜
比人踢爆咗就連扮粵語都唔撚扮直接打蝗語

垃圾歐盟，對世界無貢獻，解散咗佢啦

支持世衛領導國際抗疫

100%感染啦歐洲豬

雖然唔意外
不過我覺得侵侵最大問題係佢外交能力好差

以前列根要決心對付蘇聯
佢都先成功拉攏英國戴卓爾夫支持佢
西歐國家亦都大致上係同心抗共
1979年蘇聯入侵阿富汗 1980年就成功組織西方國家抵制莫斯科奧運

但今時今日美國完全無咁既能力 歐洲唔聽佢講 日韓又係咁

其實係咪我哋高估美國佬吹雞能力

食過人民幣， 係好難返轉頭
果陣蘇聯咁窮， 冇得比

美國 自已國家自已救
歐盟 德國出錢其他收 1養27

唔係食懵咗
係佢哋不嬲都懵到上額頭啫

佢地唔封中國關咪搞到自己一身蟻

屈鳩台灣囉

佢地撥返多D錢資助世衛咪得囉

對唔對得住因為中国武漢肺炎的國民呀

佢地俾埋佢

其他嘢屌侵都算，WHO真係廢到無與倫比都屌

驚5億funding缺口要自己幫手填掛

真係變成 俄美對中德

連登幫邊面

被中共控制世界 佢哋死得仲快

食碗面反碗底呀

歐盟
仲支持乜鬼世衛丫
支持台灣同埋香港人領導國際抗疫好過啦

呢次世衛有咩貢獻先

美國一直都好少盟友嫁啦

係軍事強

一班人夾錢，比最大份果個話唔撚再夾，其他人緊係屌哂鬼

只要佢行出嚟
外交政策一定疲弱
尤其是冷戰之後左膠當道
侵呢啲被視為反全球化嘅大右派無論做乜嘢都俾人當係錯
你試下奧X馬話cut丫
包你個個都跟晒隊

無計，呢個世界只顧光環，無視現實
連武漢肺炎搞死咗10幾萬人都搞唔醒呢班on9
無得救

班左膠覺得cut funding = 立法會投白票

歐盟不嬲唔妥美國好耐

2戰仲記緊仇

點會撐美國

之之都係歐洲佬搞個大頭佛出黎最後向美帝求援，美帝出場收拾殘局

畀個機會你地揸旗呀,捐多啲啦

侵侵根本係孤立主義
諗住乜國際組織都唔參與
自己毒埋一邊

歐盟算鳩數啦
二戰其實都只係美俄表演殺敵
其他垃圾只係死唔去就當贏

唔關左右問題

左同右都要問責架啦

同埋錢係我（美國）嘅，你咁唔妥我，咪比埋我果份囉。

歐洲班左膠仲係on99

真心who做咗啲咩 成個口交部咁

傻逼blocked

二戰前既美國

正常

歐盟成班垃圾國家自己比咪得

其實世衛都個吹 無咩用

台灣好喇
香港益咗柒婆

放長雙眼睇

咁中東咁多難民都係美國搞出嚟
打個和囉

歐洲死咁多人竟然仲係咁on9

因為歐盟唔想得罪中共
所以講左2020後中共會取代美帝

歐豬想自己LEAD住西方
唔想美國帶住西方咪會咁囉

咁EU 應該即刻加大份額

左膠當道

乖，返去蝙蝠啦

*食

歐盟真係無撚得救！唔怪得爆撚到七彩！

啲歐洲佬覺得侵推卸責任囉
明明just a flu又係佢講

驚自己要夾錢養非洲佬

大番佢地啦
幾個月黎世衛做過咩有效措施
依家因為損失+額外洗一堆錢
我拎呢筆錢幫補下唔好

養班撚樣托柒

歐洲死嘅人仲未夠多

WHO張衛生問題政治化親中係會有後果架 , 左膠繼續俾會費繼續吠, 留係個無左中立同專業信用既組織養中共喉舌啦

即係嗰啲政府唔當人民係人 由得佢死

幫中國含撚

D nmslese係咁on9

美國唔俾錢
即係可能唔參與
雖然可能會被中國增加WHO影響力
但其他國家咪要比多啲錢囉

唔係話唔應該停錢，但外交未做好，容易招人口實

歐盟都比支那慢慢侵蝕緊

依條友上個post又前一句兒登後一句中國做大佬block咗了

多謝智障仔自爆等我block 左你

中國識滲透

收皮啦死咁多人仲同中國同一個屎眼出

有咩所謂啫，人地唔俾你俾多啲俾埋佢果份咪威囉

係人係鬼開始睇到喇
阿侵一個頂哂

想lead咪自己俾錢囉！又要做free rider，聲大大冇貢獻，北約又係咁

依家邊個為支共唱讚歌，很快佢就會與支共一起唱悲歌

微博吹緊風向話 驚有資金查到係美國先係源頭
所以淆底先cut

Push

快啲上去Twitter幫口讚佢做得啱啦，WHO害死咁多人仲繼續俾錢係咪傻架

而且錢事小啦 個5億對美國人而言 同5仙無分別
重點係who本身係聯合國一部份 有正統地位 有話語權
你要否定世衛的話語權 始終都需要有令人心服口服的的證據

歐豬

可唔可以全球登報
要求defund

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

歐豬左膠何其多

唔比錢關其他人撚事
啲錢比左你就係你架啦?

歷史包袱太大，而家想贖罪俾支那做下世界霸主

支持歐盟夾返俾WHO

德國真係食矇左！

歐盟 who 聯合國
全部汁撚哂佢啦

為每月3萬蚊與黃毓民決裂
2017-06-12

歐洲驚自己要俾返
之前軍費都一樣 俾多D就屌鬼

所以咪俾美國食住囉

現在好似 戰國時代 咁

美國=秦國, 最大強國 可以一個挑全世界
中共=楚國, 得國土大, 人口多, 但成日被秦國打柒, 連首都 都被秦國 中出過幾次

歐盟=韓國,魏國,趙國,燕國, 呢D雜魚國家, 加埋都唔係秦國敵人
齊國=日本, 秦國遠交近攻, 一齊做朋友

俄羅斯=匈奴國, 是北方戰鬥民族

中國咁多錢
直頭比中國捐最多揸旗囉

非也，侵侵一直想將洗錢無效益嘢踢返畀歐盟，美國唔玩即歐盟或大陸是但一邊要畀大份。—》.....不過我覺得侵侵最大問題係佢外交能力好差......

奶到周身屎仲繼續奶共
禁鐘意奶自己出錢奶 law

歐豬真係歐豬

左膠當道，大愛撚

屌你話退巴黎協議都仲有得鬧丫，WHO搞到你地雞毛鴨血都鬧係咪肺炎上腦

歐盟仲撑WHO,真係抵你地中肺炎，踢走奶共狗，地球先有救

EU like more body bagsssssss

順便問埋歐洲除左on99話trump之外仲識咩？

唔掛得日落國要脫鈎

歐洲係醒嘅就唔會爆到柒彩

佢對所有國家只係講利益同錢
佢永遠唔知亦唔明 美國之所以有今日地位 盟友嘅支持係好重要
如果當年唔係所有西方國家一齊封鎖蘇聯都唔會收皮
所以唔好賴點解啲盟友唔肯一齊對付支那

唔係支那聯同WHO 誤導各國，今日唔會死咁多人

其實一早封晒

係西方一早自己輕視疫情
要搞佢地多時間多資源過台灣香港搞
就可以知道非不能也實不為也

TRUMP 而家將矛頭指向中國同WHO 係減輕國內壓力
歐盟班友都唔知幾想咁做
但左膠大愛上腦要威先出兩句聲
當美國其實仲有9900萬美金未比WHO
歐盟班偽君子又找晒數未呀

歐洲佬要利用WHO都渣到沒得淨
但係次撚次都係玩死自己

大蕭條？

當一間顧問公司俾錯晒意見
仲要好多信佢嘅國家未能即時採取適當嘅防疫政策，搞到死10幾萬人，經濟停頓，醫療系統崩潰
咁係職業失德啦

既然失德咁點解仲要俾錢佢呀

歐洲不嬲當美國佬係水魚

北約有眼你見

不過侵選到都係賣單邊主義同唔信國際組織，其實佢由頭到尾都冇變質

左膠準備全滅啦

Nmsl

收皮啦 成班左膠

佢其實十分明再樣樣出頭狂用錢美國一定冧，佢算現實主義者，洗錢要威留畀大陸同歐盟咁樣可以消耗佢哋資源，韜光養晦美國先可以恢復元氣。

挑 美國同台灣合作已經夠啦

你地咁鍾意世衛，咪夾份填番美國果筆囉

班友醒下啦，望下台灣做得幾好

阻膠

德國啲後生好慘一出世就要贖罪，但明明唔關佢哋事。

阿侵見記者難得地講曬理據喎
其實歐盟都知who唔掂啦
唔係之前點會話同台灣合作

今次一係唔想俾埋美國嗰份
一係怕得罪共產黨

你可以韜光養晦
但唔該唔好當盟友臭四
一時屌人唔比錢一時屌哩樣屌哥樣
講到人地完全no stake咁

美國唔係一哥咁邊個係一哥呀？支那咩屌
支持who等如支持支那你無撚野呀？

錢係你既
不過你唔夾
你仆街

下？

中東佬自己宗教戰爭又關美帝事

全世界係咪得返台灣

要令到佢地既國民趕走而家既阻膠執政黨

利比亞敘利亞伊拉克關宗教戰爭事

無CHO唔識整疫苗?
啲專家只serve CHO?

由得歐盟班戇鳩大爆發死撚曬佢揾支那同紅衛救啦

睇完上面啲回覆
我覺得唔可以睇得咁簡單
歐盟其實都知支那今鋪靠害
歐國有通知唔好感謝支那
但cho筆錢少咁大筆
即係德國俾多好多
所以與其話歐盟不滿
不如話德國不滿

美方的決定削弱世衛的能力

都已經冇，仲點削弱

歐豬真係弱智

其實trump繼續日日loop世衛點失責，等美國國民buy佢咪得，使乜睇歐洲面色？

CHO係垃圾但可唔可以等疫情完左先秋後都未遲
反正美帝依加已經完全唔理CHO發up瘋
同埋佢好明顯有私心想卸膊當初just a flu啦

咁唔得
明知佢垃圾仲繼續俾錢咪死得人多

美國比多10幾20倍，其他國家要硬食的話，實好驚啦

似唔想比美國佬走數,一個走個個跟住走!左膠又唔想比錢!
歐洲窮個閪!

個餅咁大，少咗個人分
咪每人硬食多咗囉

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

請幫手推下post

呢代白人好多左膠

歐盟都唔畀囉

北約自蘇聯解體後已經腦幹死亡，所謂美國盟友亦是各自為政，不過無可否認小布殊中東錯誤正策係加速導致今日歐美問題。

浸浸擺明本土優先 我慳返幾十億唔好

2戰d 老兵差唔多死哂啦喎

好似伊拉克咁
完全係美國私心先打
歐洲喺哩場仗完全0 interests
啲北約成員9成唔想跟機
得英加澳肯跟機
但侵今日忘恩負義連英撚加拿大都屌埋no stake
你係佢地你扯唔扯火
更唔好講之後既isis恐襲同難民又係要歐洲受番

睇reddit美國d左膠都係橕WHO屌侵侵

都燒到埋身都仲可以覺得WHO冇問題

吓 咁你畀埋佢嗰份啦
咁撚重視嘅話
班白皮左膠都on撚9
中國武漢肺炎累到佢哋咁都要繼續助紂為虐中國

因為和平得太耐，我地香港就知中共幾仆街，其他國家人民應該唔知

前幾年美國仲偷聽德國呢

NMSL

侵侵都比人屌分化撚

德國三連敗

美國: 你班on9 我同台灣合作唔好? 仲信WHO?

其實我又唔覺歐盟代表d咩
要細分睇每一個成員國係咪撐中
而家裡面瑞典 丹麥都開始排中
捷克波蘭都有呢個傾向
得返德法係左膠

nmsl好行唔送

其實唔係冇道理
侵侵明知美國本土經濟俾obama玩到爛哂
cut哂出面D過剩開支, 搞番好經濟先
歐豬二戰後都係見錢開眼牆頭草

侵侵似想賭一鋪, 支那你要做大佬, 放手俾佢做
買佢冇耐力做多過5-10年世界大佬
到時D歐豬見支那無錢分, 咪又係番美國身邊奶

況且,要打, 全世界加埋都唔夠美國打, 要錢, 全世界都用美元結算
侵侵根本唔洗驚

純粹9up

美國今時唔同往日

呢班歐盟之前無份屌WHO既，到人地玩真，又要譴責又唔想俾埋人地個份，不過我覺得cut一半再撚WHO都未遲，依家睇兩邊有幾咁好牙力

果區區四億美金條數，俾國債利息都唔止喎
要cut開支會唔會係呢度落手呀？

屌好心啦歐盟係咪咁鐘意俾非洲佬屌啫

nmsl

打仗未

冇人跟隊真係柒左

係美台對全球

歐洲完左呢單野準備做第二個非洲啦

中共又洗左幾多錢？

定係拜登洗咗唔少錢？

同意
再加上默克爾同侵既私怨

美國d左膠都一樣，佢哋唔係覺得who 冇問題，而係因為侵做咩佢地都會屌左先

簡單黎講都係私怨撚

特普朗如果十月輸埋 拜登仲奶共

問題係德國先最有錢最有影響力

係驚美國比人邊緣化比位大陸入

其實所謂盟友咪又係講錢，當初貿易戰開拖嘅時候同英國德國好聲好氣咁傾最後都係得個吉，但美國喺啲國際組織上面開支就最大，軍費又要佢貼埋，而家美國自己個經濟泡沫都唔知點搞，無限qe只係拖得一時，仲比錢人玩自己係人都走啦

其中之一啫
Paris agreement已經慳左唔少啦
一年全球夾$100bn, 美國起碼俾人屈30-40個

唔撚順呀 一齊咪撚比錢LO

各懷鬼胎啦為咗搵錢，根本成個世界已經冇晒道德價值觀，武肺之後都仲未明搵幾多錢有啲嘢都係補償唔到嘅

歐盟: 屌你侵侵拍個蘿友走 你筆數邊個填

歐盟幾時比埋美國果份
拎埋美國份權
歐盟可以做大佬

所以話呢班傻佬真係抵死既

公道講句 譚狗係仆街 奶共奶到出哂面 但侵其實都係自己抵死 成日一日到黑講錢 又講埋d 咩經濟影響可能嚴重過疫情 其實講真大陸爆到仆街你同我都知啦 白宮會唔知？ 宜家爆到西咁就搵條譚狗來轉移視線 正仆街

事實上trump 呢招做得唔夠撤底，半天吊抵比人屌

收返舊錢應該轉去成立個新組織，再加碼資助特別係貧窮國家抗疫，之後啲左膠就會跟風，宜家筆錢收返黎似小氣加卸責，人地過左成一日見你真係無其他follow up先屌你都算係咁

中文都未打好 就番去微博啦支那仔。

歐洲佬兩邊搵著數

其實班矇柄愈鬧就代表侵愈做得啱

比d著數咪出聲幫下口囉，歐盟d粉皮加埋人工都未必有林奠咁高

睇番Twitter仲有好多傻佬唔知支衛做過d咩
班友真係無得救

二戰後個世界秩序不嬲係美國出錢搞先有人圍繞你黎做核心
美國整左個system 但自己放軟晒手腳、trump又退出埋比支那乘虛而入又係抵死
個堆錢雖然大舊，但維繫到美國霸權，長遠一定更有著數，如果唔係呢幾十年唔會keep 住做

乜唔L資助世衛，就唔可以資助其他弱勢國家咩？今次世衛又做到的乜? 本來都唔想講:歐洲呢班冇腦L真係抵L死!

美國唔係一哥？各國股票指數睇S&P500定上証？on9

然後話你有責任俾

同大陸豬一樣咁撚蠢，明明共產黨鬥死佢老豆老母阿爺阿麻，一樣咁愛國

大餓荒死人自然死，好彩有共產黨

開個新既，錢會用得有效好多

我覺得未必嘅，循例上做啲政治正確嘅表態

我估之後WHO因為咁要求各國加碼資助
不過唔會有國家跟，之後WHO自己玩完

呢條友咪好似的歐洲佬一樣咁L無知囉！歐盟屌美國就=美國唔係一哥? 美國國內都大把人日日屌鳩Trump Trump啦！
就算美國唔係一哥，就=中國係一哥?
同呢的冇腦L真係冇討論空間

歐豬呢次啲表現真係精彩到一個點
Btw 澳洲跟機，堅定不移盟友

所以無人講撥款邊個補
歐盟出黎做大佬啦 再唔係推比中國

咁歐盟係咪填數?
btw 遵從WHO對防疫無濟於事

可能因為佢地on99 科左水
做乜唔早d單聲

等睇 脫左歐既英國 停埋

講到出錢 個世界會好靜

如果上面講既國家都反中
德國自己做唔倒d乜

屌 你唔夾大份啲
我地咪要夾多啲
不了
等睇最後歐盟都唔夾

認得呢個account名都係想搶fo啫大家睇完咪算回佢就益咗佢

你應該諗
WHO用資源黎照顧第三世界國家
歐盟同第三世界國家最近，日日非洲，中東都偷渡入歐

如果無美國大水喉，歐盟就要自己啃WHO，用WHO救非洲堆人

歐盟唔加大水喉救WHO,WHO就無錢救非洲人
非洲日爆夜爆疫情，偷渡客會帶菌入歐

加左價變左8毛
佢都係想賺頭一水

賣技術比中國已經得啦

佢就係屌尻美國 唔科水
自己又唔想科
講黎講去都要錢問題
所以我講將個波給中國 比錢

最大條嘅水魚醒覺左
唔肯夾錢
剩返果啲咪要比多啲囉

侵侵整個新嘅機構 挖角再叫其他國家join
應該就解決到問題

其實駛撚各國合作咩, 疫苗咪又係等美國研發
支那同歐洲豬連檢疫裝備都做唔到合規格o既, 講撚咩

咁你捐多啲囉

暫停啫, 又唔係唔比
查清楚之後咪比番囉

點解要起新機構益人?
佢直接科水落CDC，擴張CDC咪算囉
經濟回流，資源回流，WIN WIN

德國冇奶到咁 其實佢係爭做大佬
輸出自己個套大愛價值
歐盟內鬥走英國 鬥贏法國做話事人
再用歐盟代言人身份去同美國爭話語權

布殊種下既禍

叫WHO班上級咀炮撚集體道歉辭職咪再考慮下囉

歐盟係咪佢科水 先譴責
前面條大水魚無左 就到佢比

中國俾就最好，deal

你係咪覺得
你講戇鳩野嗰陣好撚funny？

世衛拖全世界後腿，唔汁柒咗佢算畀面

跟住trump話，比埋你做大佬，
WHO你自己科水搞，唔好預我
北約，UN唔好預我

歐盟

個頭支那先逼你地讚佢
轉頭你就譴責美國唔畀錢
歐盟真係好撚大愛

如果我係老闆都炒啲癈員工
況且哩個癈員工都累死咁多人
唔郁你都交代唔到
支持侵侵cut佢

你大水魚唔科水
即係要我歐盟科水啦

其實唔多唔少關Trump事, 之前北約美國唔理係布殊定奧巴馬都係大佬, 出晒大部份錢, 駐軍又唔駛你畀錢
成個歐洲都係睇美國頭, 個個都冇異議
但Trump北約要cut budget, 退出TPP
搞到歐洲佬好不滿

光榮孤立

歐豬心諗 dllm你老美唔課金容咩易要我課埋你果份

make america great again + localization
一定同外交關係有抵觸
或者trump相信就算唔靠歐洲都無問題

左膠，twitter要人

cls話咩而家cut錢唔人道
叫CHO嘔返之前嗰啲出黎啦屌

德國係屌佢卸膊
無錯wo CHO係垃圾都掩蓋唔到佢災難性抗疫既事實
但德國講大愛就算啦
之前意粉叫佢發債卷救命咪又托手踭

聽過人講班歐豬係驚支那俾美帝滅國之後, 佢地都就俾美帝食住, 所以為左「勢力平衡」一定要保住支那制衡美帝, 同時又可以搵人民幣

咁侵都講咗會另外成立新組織喇, 又唔係無前例就算無組織咁係唔係就個個都唔理呢D衛生問題呀屌佢老母成班freerider
宜家因為反侵反到連常識都冇埋

新型冠狀病毒沒有國界
咁不如唔好封關

pin 呢個啦應該
班左膠心諗 屌你打沉我隻救生艇
到時啲市民咪知喺政府廢唔係Wuhan Health Organisation 廢

謝師宴唔夾錢都會比人屌到屎忽開花啦
何況5億

侵諗：你班撚樣咁鐘意畀就畀埋我果份，再嘈即刻退埋會都得

台灣係咪世衛？台灣疫情如何？

歐盟一早應該組歐盟軍，國防無可能靠晒一個域外國家

德國現在的軍力真是一個悽慘
之前睇報導講佢地裝備補養都一獲粥
但又因為左膠干政，唔可以加軍事預算

一早封曬？
當美國一月封中國，歐洲仲出黎屌佢歧視
就係其他國家無做好封關，係國際化環境，一個地方奶嘢，其他地方一齊跟住中伏

唔多信
要滅國 美國用軍事打
歐盟都滅啦

好似有軍隊不過唔打得得個擺

講到美國要老馮養CHO，咁大支野歐盟、非洲、中國自己填坑

歐盟跟中共邊，英國又跟中共邊？
咁齊心不如唔好脫歐喇。

cls

歐盟緊係屌啦，美國佬唔俾錢佢地咪要夾多的

再嘈cut你NATO軍費呀嗱
等蘇聯收你地皮

美國同意大利一早封晒
所以係其他西方冇做好加美國意大利以為封中國就完

今次世衛做過d 乜野
個個國家都係靠自己

左膠幾時都係地球毒瘤

歐盟咁正義夾返美國份錢囉

所以咩咩國際組織一早腐化哂
中共隻手伸到幾遠，今次有眼睇
只係WHO條黑柴食相太差，大家先頂唔順你估UN同WTO唔親共?

本來英國已經算最打得嗰個(起碼三軍加陸戰隊個配置同情報系統叫最正常嗰個，加埋實戰經驗已經叫最豐富嗰個)，而家得返法國擺得上枱
不過未脫歐時英國已經成日block住EU army 。因為歐盟個概念跟本就想自己整個super state出嚟而令所有加盟國無哂自己主權(即係歐版蘇聯)，南部同北部國家夾硬要用同一套標準跟本好難搞，唔好話仲要組軍隊同eu command

世衛到依家都唔敢叫人帶口罩

長久以來美國夾最大份 而家唔肯夾 就比人譴責 班友財仔黎？

你想合作都唔一定要靠世衛
相反你靠個講大話既組織來合作
仲衰過唔合作